死狗公中出即飛仲話A0（內有圖）

我同佢係八月頭係ig度識嘅，一開始覺得佢講嘢好warm而且又好有耐性甘樣聽我呻我嘅唔開心，例如佢承諾話以後有咩事都同我講呀或者係有咩事都會有我喺度之類同埋講邊個夠膽扔低我之類嘅嘢，雖然而家諗翻起只係佢其中一個令我對佢有好感嘅手段，但係正因為當時嗰一刻係我最脆弱嘅時候，身邊有一個人甘關懷自己，自自然然不知不覺之間我就依賴左佢，之後因爲感覺佢幾好就一齊左。我同佢一齊嗰陣佢係我生日嗰陣有整蛋糕俾我又送情侶鏈又盛，令我覺得其實佢都幾好，我同佢一齊嗰陣有扑野，點知佢中出即飛我😭我同佢之後分左手，分左手之後先發現佢原來同我一齊左第一個星期已經係ig d交友page到話自己a0 又點又點開po識人。同佢一齊左四個月期間佢開左7-8個呢d post 我同佢係分左手之後我揾左一個女仔fd ig dm佢 之後佢同人地講話佢冇拍過拖 a0 grad。分手嗰陣佢打左我，好似手刀甘打，我隻手菸左兩個星期。分手之後我搵人查佢，我同佢一齊佢同我講話佢係讀呂明才（香港仔嗰間）點知最後俾我發現佢其實係讀余振強紀念第二中學同埋佢講話佢中二係新西蘭翻香港讀書，最後點知其實原來佢係因為中一嗰陣係陳百沙有d嘢先轉左過去讀余二 ，最後仲俾我發現佢原來曾經係余二16-17學生會Centuries嘅學生會主席，仲要喺余二grad埋我同佢初初識嗰陣佢俾張dse成績表我，嗰張成績表成績唔錯令我真係相信佢係讀hku,又話自己而家讀hku點點點，其實佢而家讀d咩甚至有冇讀書都係一個好問題。之後佢再係分手之後佢又繼續係d ig開po話自己19歲a0 又咩hku。之後我唔想佢再厄其他女仔因爲我唔想再有下一個受害人，我自己經歷過俾人厄到甘，真係好傷，因為我嗰陣知道佢呃左我甘多嘢時候嗰一排我成日坐天台，當你最愛最信既一個人竟然連個身分都係假，嗰下真係生不如死，好似世界無曬意義甘。所以我唔想佢繼續係度識其他女之後再呃人所以我同左嗰d ig 交友page admin講佢係假身分厹之類ge嘢，之後嗰d page嘅admin都話唔可以俾佢再繼續識人厄人落去，本身佢大ig ac已經block左我，但係當佢知道係我同d ig admin講話佢d衰嘢姐係假身分假學歷嘅嘢同埋分左手話自己a0嗰啲嘢嘅時候，佢最初用佢大ig account dm我，話咩分左手之後好黎好去，你唔煩到我就可以了，之後佢就用一個細ig ac 又同我話咩要我澄清話佢唔係player,講咩身分假唔係player，玩感情先係player，呃蝦條先係player。但係佢連身份都要同我講假仲唔係呃蝦條？又話咩佢開po只係為左識朋友只係我自己諗多左咋，話我唔搞翻惦件事 件事唔會完，之後又話咩final warning同埋咩甘想得罪我，搞到我晚晚瞓唔到覺失眠，之後又無胃口食嘢，walking dead甘，簡直係精神虐待。仲一直係度同我講甘你係咪唔澄清。再之後呢幾日俾我從佢fd口中知道左，佢之前仲要曾經執過人屍，之前都有甘樣玩女，我真係忍無可忍。佢前幾日有係ig dm話咩其實我執着嘅係佢有冇愛過我，佢話我知架，但係正常人都會覺得如果佢真心愛我，點解佢連佢嘅身份都要同我講大話，再之後隔多左一陣佢同我講對唔住呢三個字，本身我諗住佢講完對唔住咁最少起碼佢都知錯，點知佢當晚同我講話其實對唔住呢三個字只係比一個落台階我，話咩其實佢都唔係好想理呢件事，果下我真係呆左，點知原來最後佢都覺得自己冇錯，仲係將所有嘢推晒係我身上，又話咩我煩膠我無聊唔知我執着啲咩，我都只不過係因為我自己俾佢呃到甘傷甘深，唔想佢繼續呃人，有下一個我，佢都可以咁講，最後一刻都覺得自己冇錯，所以我咪同佢講話女人係有價值，唔係用黎玩，之後佢同我講話你喜la，佢仲要同我講話你之後唔好後悔就得。佢俾我拆穿晒佢d大話，身分都係假嘅嘢，同埋分左手之後仲話佢係a0唔承認我嘅存在，因為我真係唔想佢繼續呃人，佢真係當所有女人都係玩具，各位C打巴打覺得應該要點做

正 推到仆街

推

有冇學過分段 睇到眼花

唔好意見 因為我真係太嬲

唔好意思 因為我真係太嬲😭quote]

好人啲幫你推推啦

中文都唔識學咩人開post
btw，推

Lm

好多字。。。 Skip晒

推到佢本人知

柒到咁都送上門

講真，太長無睇，但作為一個連登仔都推下啦

打到咁無心機睇落去

甘我一陣打番段簡單少少🙏🏻🙏🏻

睇到頭暈

大意係樓主比人呃蝦條 條仔中出即飛唔理佢

咁多字（仲有啲係5p字）又唔分段，睇撚死人咩
條仔個樣咁撚柒都溝到女，人生真係充滿希望

LM

樓主當學左野啦

咁既樣都可以玩中出即飛

push

甘你老母死臭雞

我掃落去都要掃十幾秒 點睇呀屌你老母

你係唔係果個狗公

哇兩個人嚟嘅
唔同樣

收皮啦5p仔
小朋友齊打交

突破盲點了

抵死啦 人地呃到係人地本事 人地溝你個時唔洗落足心機咩

吾系甘牙

咁撚樣衰都可以呃到蝦條
樓主又天真
人講咩就信
個死mk 柒下柒下
用埋啲mk口語
咩叫撩皮
上網識既認真極有限啦
下次要帶眼識人
⋯
btw幫推
推到條柒頭仆街

Too long didn’t read

阿豬阿狗都要係連登開post？其實你自己都有錯，唔帶眼識人！依個世界有好多賤男，如果你個個都信，跟住次次被人呃完之後就上黎開post，連登咪好撚忙？

放手啦施主！只能怪你無帶眼識人
同埋試下學好啲中文先 唔好 甘黎甘去 好嗎？

溝足三個月
都呃唔到你上床
仲氹你既我就信喇
啲人呃蝦條唔會咁有心機放咁多時間
呢個唔得就下個
如果佢肯花咁多時間
就係為呃你上床
咁佢本事

你

喂39樓又係嗰個狗公？

佢中出即飛我，之後分左手同人講話佢仲係a0，又扮自己外國回流讀hku，但係其實全L部都係假，之後仲繼續扮A0呃女，我睇唔過眼唔想佢繼續呃人就放上黎，希望大家可以小心呢個人

結論：樓主比網上識果D MK仔中出即飛 而家上黎推到佢仆街死

幫下手推post先

輕輕一推

厄你老母，菸你老母
唔好見啲字似就以為係啱啦好嗎
唯一可以勸你依隻DSE雞既就係讀好啲書先 + 以後帶眼識人

你噉講小心畀人屈係嗰隻狗公

你都幾勁 話樓主無帶眼識人就係狗公
好啦我係啦我係啦
比你開心下

但係點解你覺得樓主完全無責任呢？

你頭先咪屈咗我係囉
咁我係啦好嗎 唔好咁執著啦施主

噉你要問包包ching 學嘢

你睇真啲29樓包包ching

好啦我睇錯咗對唔住
以為你話我係狗公添

仲有佢打我，分手嗰日因為我未知佢d衰嘢所以我挽留佢，之後佢打我

夠1000正評 P.O. 埋佢電話出黎

原來係同路人

某程度都係多得你呢種咁易上當既妹妹仔先至會有咁多狗公

佢係賤格冇錯，推到佢仆街我都支持，但樓主你都係抵既，當買個教訓啦

關我哋撚事咩，呃正評

成舊磚頭咁...睇聖經定碑文

無人想知
有事就揾連登幫手出頭

無事就俾狗公龜頭屌閪射精中出

上面有簡易版

睇完覺得樓豬有d慘
以後樓豬仲點信人
Any肥，希望樓豬以後識得保護自己之餘同時唔會對愛情失去希望，同埋希望樓豬可以醒dDse張cert我求其google都搵到張夠入hku既

講自己讀咩u點解唔直接影學生證
只能怪樓主易呃

樓主真慘
Yck2 出名南區band3中學
條友分分鐘中途退學去隔離廚藝學院到讀
你仲要比人中出即飛
聽人講第一條友中出後既基因會永遠留係陰道直至第一個bb出世🤪
樓主第時個仔分分鐘遺傳晒d劣質基因

各位c打巴打 你地覺得甘樣算唔算係恐嚇

邊撚度嚇

樓主唔好喊 我會對你好好

你咁靚仔點會a0

靚仔。？？？？？？？

多謝你，我都知道自己蠢左，我都唔想有下一個受害者

Yck2有幾出名呀

8.5分

甘你老母都

D admin要驗下眼

我都咁諗名都冇影埋好難信係佢本人樓主咁都當真

其實我好怕聽日佢會搵人打我

有無驗性病 食左事後丸未

因為佢之前都打到我隻手傷曬

報驚啦

佢嗰陣呃我話黎M前7後3冇事

放下吧，放過自己

你信唔信

少少野都擺上黎，甘你老母咩，當呢度係咩
5p仔比人呃蝦條其實我地唔想知

連登定律 臭雞 抵啦

屌你 點睇啊

無套中出，要做媽媽

簡單黎講姐係佢中出即飛，之後分左手同人講話佢仲係a0，又扮自己外國回流讀hku，但係其實全L部都係假，之後仲繼續扮A0呃女，我睇唔過眼唔想佢繼續呃人就放上黎LIHKG

我都怕做媽媽

lm

甘你老母
挽佢老母

狗公唔差左爆番樓主啦

食花生先

我嗰陣信左

屌你老母 講到佢咁撚仆街 又要1000正皮先爆佢電話
你係咪嚟玩鳩我呀

你當連登係咩地方

網上交友當然好多係用假身份，所以網上識人係唔可以交心。

你無懷疑過一個A0仔點會知得咁清楚

支持男方貼返樓主相 一黎想睇世界大戰
二黎頂樓主唔順 又甘又挽 死返5p啦

因為我想多d人睇到先po佢電話出黎

分段都唔識

我一陣打翻好d俾各位c打巴打 sorry sorry🙏🏻

男女私人問題就私下了當啦
擺係度無人會記得

有乜撚好驚
到時即刻開手機錄影
你還拖佢仲驚撚過你，呢d mk仔
差佬黎到一定信你係自衛

恊你就輸成世
BTW 其實佢上次打你，你就報得警
告唔告係律政司決定夠唔夠證據起訴
D差佬點都要拉個mk仔落口供，到時個mk仔肯撚定驚到仆街

清楚就唔會俾佢玩

有冇人記得就你地🙏🏻

無閃卡開咩post

港女真係雞
見人住港島私樓就送上門比人中出

抵撚死啦
你心甘情願比人呃怪邊個？
Mk仔 vs Mk妹狗咬狗

條仔個樣好mk
搞錯 中伏都中個high level㗎喇

抵

Mk仔對於單純女仔黎講好好j

外國回流讀HKU都扮到?
想問下樓主點扮先唔露底令你信佢係真

你地呢家啲女學生唔係好鍾意啲韓星同大陸仔嘅咩？
條友咁嘅鳩樣你都覺得佢靚仔仲要比佢中出埋？
所以男人把口真係好緊要，分分鍾仲可以靠把口食到個嫩口學生妹

抵撚死

Ig交友配對 抵死

幫推下 樓豬加油

IG 識人
笑04

仲以為有靚仔睇

唔知樓主post上呢 有乜用
最多熱門一個星期最盡

多謝你 我自己都已經甘慘所以唔想再有下一個自己

有冇搞出人命？

想埋單，樓主做我女朋友ok?

我同佢係八月頭係ig度識嘅，一開始覺得佢講嘢好warm而且又好有耐性甘樣聽我呻我嘅唔開心，例如佢承諾話以後有咩事都同我講呀或者係有咩事都會有我喺度之類同埋講邊個夠膽扔低我之類嘅嘢。

雖然而家諗翻起只係佢其中一個令我對佢有好感嘅手段，但係正因為當時嗰一刻係我最脆弱嘅時候，身邊有一個人甘關懷自己，自自然然不知不覺之間我就依賴左佢，之後因爲感覺佢幾好就一齊左。我同佢一齊嗰陣佢係我生日嗰陣有整蛋糕俾我又送情侶鏈又盛，令我覺得其實佢都幾好。

我同佢一齊嗰陣有扑野，點知佢中出即飛我😭我同佢之後分左手，分左手之後先發現佢原來同我一齊左第一個星期已經係ig d交友page到話自己a0 又點又點開po識人。同佢一齊左四個月期間佢開左7-8個呢d post 我同佢係分左手之後我揾左一個女仔fd ig dm佢 之後佢同人地講話佢冇拍過拖 a0 grad。

分手嗰陣佢打左我，好似手刀甘打，我隻手菸左兩個星期。分手之後我搵人查佢，我同佢一齊佢同我講話佢係讀呂明才（香港仔嗰間）點知最後俾我發現佢其實係讀余振強紀念第二中學同埋佢講話佢中二係新西蘭翻香港讀書，最後點知其實原來佢係因為中一嗰陣係陳百沙有d嘢先轉左過去讀余二 ，最後仲俾我發現佢原來曾經係余二16-17學生會Centuries嘅學生會主席，仲要喺余二grad埋。

我同佢初初識嗰陣佢俾張dse成績表我，嗰張成績表成績唔錯令我真係相信佢係讀hku,又話自己而家讀hku點點點，其實佢而家讀d咩甚至有冇讀書都係一個好問題。之後佢再係分手之後佢又繼續係d ig開po話自己19歲a0 又咩hku。

之後我唔想佢再呃其他女仔因爲我唔想再有下一個受害人，我自己經歷過俾人厄到甘，真係好傷，因為我嗰陣知道佢呃左我甘多嘢時候嗰一排我成日坐天台，當你最愛最信既一個人竟然連個身分都係假，嗰下真係生不如死，好似世界無曬意義甘。

所以我唔想佢繼續係度識其他女之後再呃人所以我同左嗰d ig 交友page admin講佢係假身分厹之類ge嘢，之後嗰d page嘅admin都話唔可以俾佢再繼續識人呃人落去。

本身佢大ig ac已經block左我，但係當佢知道係我同d ig admin講話佢d衰嘢姐係假身分假學歷嘅嘢同埋分左手話自己a0嗰啲嘢嘅時候，佢最初用佢大ig account dm我，話咩分左手之後好黎好去，你唔煩到我就可以了，之後佢就用一個細ig ac 又同我話咩要我澄清話佢唔係player,講咩身分假唔係player，玩感情先係player，呃蝦條先係player。

但係佢連身份都要同我講假仲唔係呃蝦條？又話咩佢開po只係為左識朋友只係我自己諗多左咋，話我唔搞翻惦件事 件事唔會完，之後又話咩final warning同埋咩甘想得罪我，搞到我晚晚瞓唔到覺失眠，之後又無胃口食嘢，walking dead甘，簡直係精神虐待，佢之後仲一直係度同我講甘你係咪唔澄清。

再之後呢幾日俾我從佢fd口中知道左，佢之前仲要曾經執過人屍，之前都有甘樣玩女，我真係忍無可忍。

佢前幾日有係ig dm話咩其實我執着嘅係佢有冇愛過我，佢話我知架，但係正常人都會覺得如果佢真心愛我，點解佢連佢嘅身份都要同我講大話？

再之後隔多左一陣佢同我講對唔住呢三個字，本身我諗住佢講完對唔住咁最少起碼佢都知錯，點知佢當晚同我講話其實對唔住呢三個字只係比一個落台階我，話咩其實佢都唔係好想理呢件事，果下我真係呆左，點知原來最後佢都覺得自己冇錯，仲係將所有嘢推晒係我身上，又話咩我煩膠我無聊唔知我執着啲咩。

我都只不過係因為我自己俾佢呃到甘傷甘深，唔想佢繼續呃人，有下一個我，佢都可以咁講，最後一刻都覺得自己冇錯，所以我咪同佢講話女人係有價值，唔係用黎玩，之後佢同我講話你喜啦，佢仲要同我講話你之後唔好後悔就得。

佢俾我拆穿晒佢d大話，身分都係假嘅嘢，同埋分左手之後仲話佢係a0唔承認我嘅存在，因為我真係唔想佢繼續呃人，佢真係當所有女人都係玩具，各位C打巴打覺得應該要點做

未知

Push 希望唔係假膠
呢啲人真係要受到懲罰

好似話會留低第一次扑嘢條友DNA係個閪到

樓主有冇懶人包。太長

甘你老母

唔係假膠 係真事

痴撚線中一同過班

Sorry sorry 嬲到激動得濟打錯字😭🙏🏻已有更新版

樓豬仲周圍係good night搵仔 招兵買馬咁幫佢推
加油比心機

師兄yck2?

IG交友仲講撚到自己好撚無辜咁
自己閪痕就閪痕啦 屌你老母

其實用ig dm識返黎嘅男朋友
都係預左咁上下架啦

對上一次搞幾時？

睇完張學生相我都差啲信左佢A0grad

好成功咁skip哂啲字
靜係睇圖
Btw 一啲都唔靚仔

你又係 咁易就同人有性關係
唔方好得去邊

魚旦強

gchi 雖則我係花生友但都支持下

個個都剪埋呢d死偽韓頭
就當正自己真係男神

唔係dm識

可唔可以講佢點扮
等其他人唔好中招

想學野

不過樓主都係濕鳩
俾呢d 賤種呃

自貼一張大把巴打幫你

真心想問，樓主你覺得佢靚仔咩

幫手推下

屌你老母
你自己無腿張開?
人地逼你比佢屌?
抵死啦垃圾港女

我估會有反效果
通常俾人呃蝦條啲女都

見人29分hku business 即刻濕矖腿張開

咁嘅樣都可以中出即飛

咁係點識

連五官端正都稱唔上wor...靚仔？

經一事 長一智

咁撚柒都做到player

話佢靚仔其實只係分左手之後我叫我個fd喺ig dm佢話佢係覯仔，想氹佢講話佢A幾，點知佢話佢係a0當我冇存在過

未話唔比你 我都係南區人 自貼一張幫佢出名

段都未識分
我屌你老母臭閪重開POST啦

咁撚樣都有8.5

傻閪比人呃蝦條想公審人
公審下你幾撚白痴？

你老豆老母養到你咁撚大
三言兩語就比人氹到中出
扑嘢都唔戴套保護自己

執埋你堆所謂更新版d 5p字啦 甘你老母咩
識分段又唔執走堆5p字

又長又唔分段
點睇呀大佬

年輕媽媽

俾咗個處人？

…………睇黎你好愛佢

陳白沙？余二？
有冇南區嘅朋友

吾啊 甘啊 00後真係

搵人釣狗公釣到佢j都俾人放上黎啦，好似之前堆狗公咁

分段呀大佬點睇呀

培英打仔

條仔咁樣衰都俾人中出
仲要即飛

余二五虎

樓主你在哪

我同佢係八月頭係ig度識嘅，一開始覺得佢講嘢好warm而且又好有耐性甘樣聽我呻我嘅唔開心，例如佢承諾話以後有咩事都同我講呀或者係有咩事都會有我喺度之類同埋講邊個夠膽扔低我之類嘅嘢。

雖然而家諗翻起只係佢其中一個令我對佢有好感嘅手段，但係正因為當時嗰一刻係我最脆弱嘅時候，身邊有一個人甘關懷自己，自自然然不知不覺之間我就依賴左佢，之後因爲感覺佢幾好就一齊左。我同佢一齊嗰陣佢係我生日嗰陣有整蛋糕俾我又送情侶鏈又盛，令我覺得其實佢都幾好。

我同佢一齊嗰陣有扑野，點知佢中出即飛我😭我同佢之後分左手，分左手之後先發現佢原來同我一齊左第一個星期已經係ig d交友page到話自己a0 又點又點開po識人。同佢一齊左四個月期間佢開左7-8個呢d post 我同佢係分左手之後我揾左一個女仔fd ig dm佢 之後佢同人地講話佢冇拍過拖 a0 grad。

分手嗰陣佢打左我，好似手刀甘打，我隻手菸左兩個星期。分手之後我搵人查佢，我同佢一齊佢同我講話佢係讀呂明才（香港仔嗰間）點知最後俾我發現佢其實係讀余振強紀念第二中學同埋佢講話佢中二係新西蘭翻香港讀書，最後點知其實原來佢係因為中一嗰陣係陳百沙有d嘢先轉左過去讀余二 ，最後仲俾我發現佢原來曾經係余二16-17學生會Centuries嘅學生會主席，仲要喺余二grad埋。

我同佢初初識嗰陣佢俾張dse成績表我，嗰張成績表成績唔錯令我真係相信佢係讀hku,又話自己而家讀hku點點點，其實佢而家讀d咩甚至有冇讀書都係一個好問題。之後佢再係分手之後佢又繼續係d ig開po話自己19歲a0 又咩hku。

之後我唔想佢再呃其他女仔因爲我唔想再有下一個受害人，我自己經歷過俾人呃到甘，真係好傷，因為我嗰陣知道佢呃左我咁多嘢時候嗰一排我成日坐天台，當你最愛最信既一個人竟然連個身分都係假，嗰下真係生不如死，好似世界無曬意義甘。

所以我唔想佢繼續係度識其他女之後再呃人所以我同左嗰d ig 交友page admin講佢係假身分厹之類ge嘢，之後嗰d page嘅admin都話唔可以俾佢再繼續識人呃人落去。

本身佢大ig ac已經block左我，但係當佢知道係我同d ig admin講話佢d衰嘢姐係假身分假學歷嘅嘢同埋分左手話自己a0嗰啲嘢嘅時候，佢最初用佢大ig account dm我，話咩分左手之後好黎好去，你唔煩到我就可以了，之後佢就用一個細ig ac 又同我話咩要我澄清話佢唔係player,講咩身分假唔係player，玩感情先係player，呃蝦條先係player。

但係佢連身份都要同我講假仲唔係呃蝦條？又話咩佢開po只係為左識朋友只係我自己諗多左咋，話我唔搞翻惦件事 件事唔會完，之後又話咩final warning同埋咩甘想得罪我，搞到我晚晚瞓唔到覺失眠，之後又無胃口食嘢，walking dead甘，簡直係精神虐待，佢之後仲一直係度同我講咁你係咪唔澄清。

再之後呢幾日俾我從佢fd口中知道左，佢之前仲要曾經執過人屍，之前都有甘樣玩女，我真係忍無可忍。

佢前幾日有係ig dm話咩其實我執着嘅係佢有冇愛過我，佢話我知架，但係正常人都會覺得如果佢真心愛我，點解佢連佢嘅身份都要同我講大話？

再之後隔多左一陣佢同我講對唔住呢三個字，本身我諗住佢講完對唔住咁最少起碼佢都知錯，點知佢當晚同我講話其實對唔住呢三個字只係比一個落台階我，話咩其實佢都唔係好想理呢件事，果下我真係呆左，點知原來最後佢都覺得自己冇錯，仲係將所有嘢推晒係我身上，又話咩我煩膠我無聊唔知我執着啲咩。

我都只不過係因為我自己俾佢呃到咁傷咁深，唔想佢繼續呃人，有下一個我，佢都可以咁講，最後一刻都覺得自己冇錯，所以我咪同佢講話女人係有價值，唔係用黎玩，之後佢同我講話你喜啦，佢仲要同我講話你之後唔好後悔就得。

佢俾我拆穿晒佢d大話，身分都係假嘅嘢，同埋分左手之後仲話佢係a0唔承認我嘅存在，因為我真係唔想佢繼續呃人，佢真係當所有女人都係玩具，各位C打巴打覺得應該要點做

死返過5p啦樓主

臭雞

「你咁靚仔應該有女朋友啦」
樓主係咪盲撚咗

jm9

個様咩事

話佢靚仔原因係呢度

咁快比人中出你會唔會都有d 問題呢

係你on9啫，牛唔飲水唔㩒得牛頭低。

盡力推

我覺得好令仔喎

出名band3 呀

我都想比佢中出

話佢靚仔其實只係分左手之後我叫我個fd喺ig dm佢話佢係靚仔，想氹佢講話佢A幾，點知佢話佢a0當我冇存在過

好好打既咩？

南區有邊5虎
香工 余二 培英 莊月明 仲有乜

屌係老尾 你咪個隻狗公

你當赤航死㗎

樓主加油 你會需要唔少時間先克服到

睇到條仔個樣，突然覺得當年中上男神都幾唔差

牛唔飲水就唔會行後樓梯
上網識人都唔夠 仲要搞埋野
條友個款無D 貴氣點讀HKU啊大佬
成條鄉下仔咁款原來都有人會信
樓主放心啦應該香港地無咩邊個會好似你咁蠢

中學雞味學人想連登

慘
比條垃圾中出

多謝你 我自己真係好傷所以先唔想再有下一個受害人

呢度連登仔真係令人大開眼界
呃到人係本事
欺騙到人信任係人地本事
叻

其實咁撚大個人有腦都知冇前七後三呢樣嘢啦
你自己咁撚on9送上門俾人食仲要中出埋
可以怪邊個？
仲要咁撚柒都可以食到女 厲害

點同你第時男朋友交待你比人中出即飛過？
係我就唔想要呢d女啦

你班連登仔做窮閪返工比人食水剝削，買樓比人食唔起炒價買唔起都係人地本事呀

有冇佢溝你d 對話睇下
好想知呢d 咁嘅死樣點解都呃到人

扮咩清高話睇唔過眼？想報仇就報仇啦

其實如果個男人係真係中意你
唔會一嚟就要求扑野
同埋除咗結婚 或者一次好耐 先會玩中出
樓主如果真係有比人中出過既
去check check佢再屌佢啦好冇
Btw 推
最憎賤男

原來依家啲學生妹咁易呃

利用人脆弱既時候既撚樣冇比人屌
選擇相信人既反而比人屌送上門
做支那人啦連登仔

甘尒米巧醒

我會去check有冇事

5P傻閪 你比人呃蝦條關人撚事咩 翻Facebook啦

樓主隻豬比左佢？唔係就算啦
推到條賤撚仆街死

原來連學生證都無都可以屌樓主 我搵張有幾粒星既你幫我含就ok

日日出海邊到得閒掙天下第一
仲有胡振中

靚仔

甘夠未呀樓豬 咁呀

話佢靚仔其實只係分左手之後我叫我個fd喺ig dm佢話佢係靚仔，想氹佢講話佢A幾，點知佢話佢a0當我冇存在

Metoo佢囉
話佢迫你扑野

條友咁7都食到女
講真樓主有冇寂寞到要咁樣上網識人呀呢d方法識嘅人都唔方好啦 好人好姐點會咁
不過條友又真係仆街 受下教訓都啱
樓主以後帶眼識人用d正路d嘅渠道識人啦

當局者迷
我都無謂馬後炮二次傷害你
Move on啦

留名

Thx 我會move on 同時都唔想再有下一個受害者

樓豬以後記住戴眼識人
希望你過多排冇野

只係唔想再有人俾佢呃到
唔想再有下一個我🙏🏻

咁撚柒都送上門
抵啦

你係真係move on先好
唔好再喊啦

你肯定係同一個人？
同學生相果個差咁遠

巴打帶帽就公審得
絲打比人玩感情+比人打就唔公審得

又唔見你地話d巴打蠢

我好肯定係同一個人

宜家先知讀HKU 就有西屌

Post 都唔識開
排吓版先啦

in連登

男人比女人呃:
條女正臭雞 巴打你好慘 我地幫你屌柒隻雞

女人比男人呃:
條女正臭雞 咁易比人屌 扺撚死

成績又幾好喎

一定係同一個人

樓主真係似足d mk妹
講野 打字 做嘅野都係

生得咁撚柒都中出到女
世界發生咩事

建議樓主快啲自貼
等我條氣順返

不如妳貼埋自己個樣
我哋幫都知道幫緊邊個

男人周圍溝女係好仆街
但你咁隨便就同佢扑嘢
你一樣係賤貨

仲要交配過程你情我願
你對人心動閪動即係你on99仆埋去
佢係狗公你就係狗乸

一對垃圾狗男女

經一事，長一智。
樓主要學識保護自己啦！

??

唉 點解佢咁撚柒都有食女

多謝你

睇都廢事睇
妹妹仔帶眼識人啦

但係屌咗幾閪係返唔到轉頭

甘你老母咩

條仔成隻狗咁
我單純講個樣

嗰個死狗公電話係93548181

乜撚野邏輯 睇到我頭都大埋
睇黎你係真絲

樣貌8.5分？
Over100下話

見你有佢電話咋 好啦比個正皮你啦

車神仲有冇叫雞

我諗正負皮加埋1000會易d

推到個仆街冚家鏟仆街冚家鏟 個樣咁撚柒仲要呃到閪屌係有代價架

身邊真係有識人周圍為呃蝦條
話呃唔到就走 唔會同你嘥時間
我都係聽返黎⋯

1000 正皮

比埋地址嚟啦 可以叫外賣

Thx😭

女人logic

再等多d人見到就po🙏🏻

佢咁講得實係信咗！

條柒頭咁嘅樣都呃到女中出即飛又幾本事
樓主都唔抵幫啦
打字講野都on99咁
唔呃你呃邊個呀
樓主死撚咗都冇人可憐你啦

件事本身錯就係錯 唔會因爲做得耐就係佢本事

同埋根本只係樓主on9先會上當

倫敦金狗呃婆仔錢你會唔會話佢本事

好啦 對唔住 我表達得唔好

見到個甘字已經唔想睇
死番5P啦

樓主，今次當係個教訓啦，網上識既人真係好極有限，要識保護自己

btw，推一推，最憎賤人

Thx

老老豆豆 呢種濕鳩八字眼既人
十個有九個都係仆街黎

因爲嬲得濟打錯 已經改翻🙏🏻😭

條友學生證都冇show過

扮hku食無知中學生

咁都有得相認

老實講你係唔抵幫 係你自己on9先咁易信人
但係個男人可以話係仆街到極致
未見過有人仲仆街過我
幫你推下post等多啲人識佢啦

幫你推下啦

你到底學識個"咁"字點打未?
企硬要打"甘"嘅話去第2個 forum唱啦
連登不歡迎你

長氣都要講句，以後扑野真係要做足安全措施，如果有事既話，後果唔係你負擔得起。
仲有，既然條仔係狗公，真係去驗下（唔係只係驗洗唔洗做媽媽，而係要驗埋性病）

咁撚柒都中出飛
屌你搵屎食都好過同呢條人形豬一齊啦

成日ig見到哩啲交友ac都心諗邊個要係到搵另一半
點知真係有 仲要俾人中出即飛
唔好咁易信人啦 一齊得4個月就俾人中出

btw冇睇你打乜 一碌成個芒都係字好撚癲

Sorry 😭真係激動得濟打錯
為表誠意咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁x10sorry🙏🏻

「你咁靚仔應該有女朋友啦？」
樓主首先要做嘅係去驗眼

簡單黎講姐係佢中出即飛，之後分左手同人講話佢仲係a0，又扮自己外國回流讀hku，但係其實全L部都係假，之後仲繼續扮A0呃女，我睇唔過眼唔想佢繼續呃人害人同埋再有下一個受害者，所以放上黎LIHKG ，希望有更多人知道佢呢件事，唔會再有人俾佢呃🙏🏻

話佢靚仔話佢靚仔其實只係分左手之後我叫我個fd喺ig dm佢話佢係靚仔，想氹佢講話佢A幾，點知佢話佢a0當我冇存在過

樓主 頂住啊 以後條路仲有排行㗎 唔好亂諗野
推到比多啲人睇到呢條人渣

原來。。咁易可以氹到女中出即飛

知道 我會去驗下

Thx for ur support😭

樓主唔緊要啦
初戀好多時都係俾人呃架啦

我今年40歲(處男)
有興趣留個聯絡方法喔

佢電話係度

Too long to read

簡單黎講姐係佢中出即飛，之後分左手同人講話佢仲係a0，又扮自己外國回流讀hku，但係其實全L部都係假，之後仲繼續扮A0呃女，我睇唔過眼唔想佢繼續呃人同埋有下一個受害人就放上黎LIHKG

樓主一定係啲mk妹
字都唔識多隻
比個柒頭呃蝦條

係激動得濟打錯 已改回
Sorry🙏🏻

L

見個mk仔咁撚仆街慢你輕輕一推

Thx😭🙏🏻

佢知道我po左上去之後仲話要追究我😭
佢到呢一刻都唔覺得自己有錯 求下各位C打巴打幫手推下🙏🏻🙏🏻

屌抵啦，男人老狗用埋d 狗filter，講到明自己係咩人你都送個閪比人屌

你放得上黎預咗啦，得到好處唔使付出相應代價？
又放圖又放電話
請繼續update，想食花生

見佢咁撚樣幫你推下啦

Thxxx

同一間中學
絲打你係咪盲撚左
呢個柒頭都媾到女？

最大問題係佢呢一刻都未覺覺得自己有錯，仲話咩追究，我會keep住update🙏🏻🙏🏻anyway thx

佢d衰嘢我同佢分左手先知

1000負皮就差唔多

等我索下料有無料爆先

好😭😭多謝絲打

我是絲

你上連登講又點？俾人打報警啦！

屌你老母長撚到
寫信咩咁柒都有女受

咁都俾人呃到蝦條

揼骨先絲打唔洗唔開心 余二仲有好多靚仔小鮮肉 介紹你識

睇完隻眼好撚澀

係比人屌下先學到野
經一事長一智啦
依個世界唔係你諗咁簡單

簡單黎講姐係佢中出即飛，之後分左手同人講話佢仲係a0，又扮自己外國回流讀hku，明明佢自己讀余二又話自己讀呂明才，但係其實全L部都係假，之後仲繼續扮A0呃女，我睇唔過眼唔想佢繼續呃人就放上黎LIHKG

咁都呃到蝦條
大開眼界

係好L黑暗

多謝你既安慰😭

又長又5p字，見到都唔想睇
字都唔撚識就掛住中出
不過都幫你推左先，唔好再打5p字

我知錯😭係激動得制打錯，以後唔會再咁打🙏🏻

影衰晒余二

咁嘅樣狗也不

佢仲要係學生會主席

做佢世界未嬲嬲地

又吾又系又刀 又要字海
睇撚到眼火爆

簡單黎講姐係佢中出即飛，之後分左手同人講話佢仲係a0，又扮自己外國回流讀hku，明明佢自己讀余二又話自己讀呂明才，但係其實全L部都係假，之後仲繼續扮A0呃女，我睇唔過眼唔想佢繼續呃人就放上黎LIHKG
Sorry sorry 啱啱真係我激動得濟打錯 🙏🏻🙏🏻sorry

諗唔明點解拎hku個名出黎 可以呃到蝦條
咩邏輯

利申 hku青頭仔

佢係余二d嘢🤦🏻‍♀️我分手之後先知

最愛既一個
最撚憎人做錯野仲要扮大款 反客為主
就推到撚到你仆街

Btw樓主帶眼識人啦 唔好再柒落去

Thx😭😭

呢啲乜野風氣 乜柒都放上黎
自己蠢 精蟲上腦 怪得邊個

圖呢

要咩圖？

樓主俾狗公屌過

正狗乸

原來有ig識女呢回事
咁都識到女 仲要中出埋omg

tldr

樓主係咪俾人食左隻豬

條仔咁既樣你都啱食無得怪人

咁嘅樣都比佢中出到

樓主，我鍾意咗一個同你有相同遭遇嘅女仔
喺佢啱啱畀個賤男飛嗰陣時我陪咗佢兩日兩夜
佢搵我做水泡嗰陣時，我冇接受

因為我同佢講如果我哋如果真係有緣份
你或我都一定會再次吸引對方
咁到時我哋再諗好唔好喺埋一齊

咁其實而家你見到我喺度留言，就代表我已經失敗咗
因為個女仔搵咗第二個男仔做佢男朋友

所以如果喺呢個時候有個男仔不離不棄咁聽你講廢話，聽你講嘢，或者一直撩你講嘢
嗰個男仔係一定對你有意思
雖然唔敢保證嗰個男仔係好男人定係又係賤男一個，雖然我覺得係個女仔失戀嗰時出手，個男仔好極有限

但如果你對佢有興趣嘅話就千祈唔好諗住搵佢做水泡，慢慢同佢傾下偈，可能就會搵到個肯同你認真發展嘅另一半

爛架塊面 你都被佢呃到上床
錫佢個陣個咀係咪啜到有膿頭？

明白明白

睇黎你應該識佢

互射左一次就飛 ?

push 絲打振作 唔好比一個賤男影響到你

俾8.5分個admin 係咪盲架？

下次揾個毒男做男朋友la

喂樓主 我又係讀hku又識打波又識樂器
留tg俾我中出得唔得

雖然好同情樓主嘅遭遇...
但係歸根究底都係你自己死蠢
其實真係who fucking care ok ?

屌你識唔識排隊
係都係我中出完先到你

樓主呢d咁隨便就俾人中出， 仲好意思開post 講出黎
希望樓主唔好再拍拖害人， 拍拖都唔好揀毒撚害人地啦

認真 結他八級+真。港大生
想屌樓主

咁既款都中出即飛到

我而家真係頹得好犀利
今日見到你個post可能都同你有緣
所以先嚟提下你
希望你今次算係買一個教訓俾自己

以後有好男仔想approach你
不妨畀佢試下，得咗咁就一世
到時你慢慢調教佢做自己鍾意嘅人就得啦
或者可以試下做下主動，咁當然唔係叫你倒貼
即係畀多少少暗示佢，太多嘅話可能會嚇走佢，呢個位就要靠你自己去控制，因為你係女仔而我唔係

而幸福係應該自己主動爭取嘅，而唔係等人嚟帶畀你，如果你一直係感情處於被動，咁你遇到嘅大部分嘅男仔都淨係想呃你同你上床

因為識得主動嚟approach你，同埋識得氹你嗰啲，佢地已經係爐火純青，你唔會夠佢玩

所以今次就當係一個教訓啦，下次就唔好再犯同樣嘅錯誤啦，唔係嘅話就真係犯賤

再講多一句吖，大部分好男仔都係唔識追女仔，因為佢哋好擔心會畀麻煩個女仔
所以身邊如果有一啲咁嘅男仔，絲打不妨可以再一試，可能就會搵到個用情專一同對你認真嘅男仔

The best is yet to come😭btw thx

下一手接樓主手嗰位ching就慘
塊西沾有過mk仔的精液
仲要濛剩剩唔知

Me
Find me

毒ching連非處臭G都啱？

毒步巴你唔好咁啦
人哋一個靚妹仔發生咗啲咁嘅嘢已經好慘
何必仲要言語謑落佢啦

你咪同條仔一樣咁垃圾。

Ok...

如果你哋真係有緣
等佢move on之後
先再諗其他嘢啦

緣分同timing真係一樣好重要嘅嘢
就好似我同我個ex分咗手三年都竟然可以喺我臨上飛機之前一晚喺街上面偶然咁撞到

所以樓主真係唔使擔心
但係就唔好成日用呢句the best is yet to come去麻醉自己
反而你專心考好個DSE入到大學，到時大把男仔畀你揀

因為可能有啲嘢已經係冥冥中註定
雖然話人係可以改變命運
但係感情野就交番畀命運決定啦
咁樣對大家都好

啱呀巴打講得好好

樓主需要我條巨龍安慰嗎

The best is yet to come某程度黎講係我自己安慰自己

冇計呀
我呢段短短時間經歷咗太多嘢，所以對感情野都有少少睇法

我肯講，只要你哋肯聽就得啦

不了 俾mk仔抽插過的公廁好污穢

睇得出呀，所以先叫你唔好再用呢個嘢嚟麻醉自己

你可以去玩，你可以顛，可以做啲平時自己唔會做嘅嘢或者試啲新嘅嘢
但係一定要set返個底線，千祈唔好做啲會傷害到自己嘅嘢

唔係嘅話到時你後悔都嚟唔切

見得太多靚妹比賤男呃，跟住放棄愛情乜都放棄曬，走咗去做蒲精又有，走去見仔就上又有，總之你諗到嘅都有
但個選擇權就係你自己度，冇人可以阻住你
最多都係可以提點下你，提醒你

Thanks for ur friendly reminder😭

幫推

希望你可以重新出發啦
而我都要再去搵一個啱嘅女仔

仲賤過141 啲雞
141 啲雞都仲揀客

大家一齊加油💪🏻

樓主小心個條友第日作個故仔唱尻你 影響你圈子
呢種人無咩做唔出
Btw 睇完都好嬲

You're not alone

and we'll fight on together

tldr
講重點

簡單黎講姐係佢中出即飛，之後分左手同人講話佢仲係a0，又扮自己外國回流讀hku，但係其實全L部都係假，分手嗰陣仲有打我，之後仲繼續扮A0呃女，我睇唔過眼唔想佢繼續呃人就放上黎LIHKG

Cheer up tgt😭

太多字啦想睇下都放棄咗唔緊要啦幫你推一推隻死狗公啦

內容大要

畀多首歌你啦

好認同 自己唔帶眼識人 上網識得嘅多數唔係呃蝦條就係性格有問題

咁撚柒你都受溝真係抵撚死

就係我知道佢呢種人冇咩做唔出 同佢肯定會一直繼續呃女食女落去 所以我先要po佢上LIHKG
唔想再有下一個受害者

咁樣比人呃又真係幾on9
狗公求其google張dse話自己讀hku拎黎呃閪屌又有人信果下吹漲
成塊臉都係爭在寫埋 撚樣 呢兩個字唧 唔明點解咁都呃到你塊閪

其實有腦都好條件都要上網識人 大家知咩事啦 世界上邊有咁便宜嘅事

Thx bro😞多謝你咁支持我🙏🏻

依家後生大把本錢啦 撞下板 吸下經啦

就算係真咁又點?
HKU仲要係垃圾business科你就俾個西人屌
咁如果有個哈佛神科你係咪連屎眼都要俾佢玩??

你智商同價值觀都有好嚴重問題

其實佢最後琴晚咁講都唔覺得自己有問題或者有錯

我同佢一齊唔係因為左佢個身分先同佢一齊

居然咁少相？
正面相要網上搵先有？
依家學生拍拖唔影相？

唔識啵
但第一張圖都睇到兩側面爛嘅
有咁多暗瘡

你唔好同我講你睇唔到

屌咁既樣都比佢中出
又唔比我屌

本身我個人唔太鐘意影相

太長唔想睇
但推下繼續食花生

簡單黎講姐係佢中出即飛，之後分左手同人講話佢仲係a0，又扮自己外國回流讀hku，但係其實全L部都係假，分手嗰陣佢打左我，佢真實係讀余二，分手之後仲繼續喺ig度識人同埋呃人，所以我先放上LIHKG

Too messy didn't read

你on9

中意埋d mk

樓上有

個死狗公轉左ig username

咁既款都有女送上門

幫推
考三十幾分走去讀 business
用腦啦

男事主PM我條臭雞啲咁多個人資料同相
幫你Post上嚟

幫推支持吓

樓主做乜俾人唔用套?

樓主你post得上黎就預左d人會勁踩你
話你冇腦乜乜乜
唔洗太上心
其實我見個男仔係你生日整蛋糕比你都覺得佢幾有心
其實有時d人有心要呃你真係好難分
多謝你講件事出黎等大家可以警愓

173cm 你都受

死狗公中出即飛仲話a0(2)仲要打女人

我係樓主，因為之前on9第一次開po又太激動😭
篇文冇分段之餘又打埋d5p字，sorry🙏🏻為表誠意，而家整翻個比較令大家睇得舒服少少🙏🏻麻煩幫手推推，唔好再俾死厹繼續呃人

佢係有心呃

咁都叫型仔??樓主口味都

嗰個係ig page admin評分

死狗公中出即飛仲話a0(2)仲要打女人

Link is here

宜家hku會打5p字又會話自己傻仔咁on9架咩？
咁都信佢hku真係抵你死
中文字都未識打做大學生

樓主唔好再網上識人啦
呢次攞你隻豬, 下次攞你d錢

我知我on9左 我真係唔想佢繼續呃人

睇左咁耐 feel到樓主好撚純，平時唔睇新聞個啲人黎
見到人hku就濕哂個種
又天真又無常識又無性經驗，先會唔知無戴套會有bb呢樣野（唔怪你，中學的確無教無安全期呢樣野，因為中學都唔expect你咁快扑野）
你應該16-17歲

唔好再亂識人
更何況咁後生洗鬼上網識人咩，到你30幾中女先上網識人啦
得閒去啲課外活動、興趣班識人仲好

呢件事都希望俾到教訓你
同埋第時搵到男友，都唔好瞞住對方你曾經咁天真

上面有巴打講得啱，你快啲去家計會驗身
但性病個啲起碼要係搞完野之後3個月先check到

防人之心不可無
萬一有左，你要落仔，哂一大堆錢之餘，仲要傷到你個子宮
你google下墮胎、女人性病啲相
你知驚先會吸取到教訓

同埋咪撚再哂時間理條mk，你的確俾佢佔左便宜
讀好啲書啦，正字就唔識打、成篇野又長又煩
真心覺得你考dse溫好中文個科

Thxxxx

真心你係咪貪人MK樣出曬水？

現實都信唔過,何況係上網
依d仆街做朋友咪制

推到仆街啦

死狗公中出即飛仲話a0(2)仲要打女人

唔帶眼識人 你怪得邊個
香港咁多老實人唔揀 揀個金毛飛

毒撚同狗公講同一樣野
狗公比有豬食
毒撚比人block 一定係毒撚唔夠陽光無運動

原來而家啲學生妹嘩易食

老老豆豆 扮有錢呃到女 我覺得都正常啲
屌 扮hku就可以食到樓豬其實都幾撚easy
樓豬都幾廉價
諗唔到hku可以有咩加乘
根本小學雞到爆

Btw甘你老母

打錯打錯sorry

可唔可以加我tg講

咁撚蠢都放上黎

我冇tg🤦🏻‍♀️😭麻煩推下

見到佢中文都唔識
又打挽又打吾
於知唔係好人啦
仲要鐘個頭埋去

抵撚死
你自己眼光有問題，冇得懶

。

佢ig ac又改左名

Sorry sorry激動得濟打錯

過16

我知我on9

我ig youdontcome

.

why I don't have girl 中出

咁mk你都識,樓主你以後真係要帶眼識人

佢住南區

狗公地址：香港仔中心港昌閣28樓1室

讀bba就叫自己hku bba啦 businesses
人唔笑狗都吠啦 智撚障
仲要咁嘅mk仔讀到hku 痕大佢都入唔到啦

見到sorjaifung依種mk名你都痴落去
佢都話自己係傻仔你自己都唔小心d

咁嘅樣都可以中出即飛啊

我知我自己on9😭😭😞

佢ig改埋名

lekjaifung？

我真係冇睇樣😭我都知我on9左

首先，唔好用emoji
我地可以點幫你

底都未摸清人地就比人屌，

我想有更多人知道佢做過嘅嘢

呢個先係佢新ac

建議你開過一個分咗段既post

死狗公中出即飛仲話a0(2)仲要打女人

推下呢個 thx🙏🏻
呢個會令各位睇得舒服d

咁嘅mk仔都食得落

條狗公固然係賤，不過唔通樓主你自己唔係貪人又名校又盛嘅港女咩......
兩個都衰gala，不過佢賤過你咁解

屌你依家啲女真係 識左幾星期就同人一齊 連人地係咩人都未清楚就比人中出

Pish

！

Pushhhhhhh

!

柒到甩碌

Push

眼花

識左人幾耐就比人中出
樓主都唔方係好女仔啦，自己檢討下先

比隻爛面柒頭中出過你個西都就爛架喇
諗下自已點解比呢D垃圾中出好過啦
打咁撚打篇野一個公段都無
垃圾群垃圾，狗咬狗
抵死呀

咁撚柒難怪樓主信係a0

同埋有冇人會無端端send張cert俾人睇 朋友問到可能都唔send啦有啲似係好想prove自己講嘅嘢係真呃人信佢

佢都靚仔咁一街都靚仔喇

點解咁多低能女人

畀靚仔呃都心甘命抵

咁既樣 真係人生污點

當連登家事法庭？其實應該冇乜邊個會比依個質素嘅仔中出即飛到
個柒頭係賤但樓主都唔係冇責任喎

支持樓主 條仔咁撚柒又咁撚狗係抵推爆嘅
不過樓主你都係經呢件事後檢討下自己喇 帶眼識人 又唔好俾啲咁嘅mk咁易呃喇 又唔識好好保護自己玩中出

條友係仆街既 不過我估佢係以為玩得ig去識仔既女都係玩玩下唔會認真姐
仲要俾人中出... 唔好同你下一個男朋友講呀 你只會俾佢嫌棄
唔好信男人 基本上男人個個都想中出你架啦
快D去驗愛滋
Btw唔好expect喺連登搵到慰藉 大部份人都比較現實 只會話你係臭雞
如果佢再騷擾你就報警啦 擺佢上連登都無用
上網識人好危險 自己小心啦

,

佢真人又肥又矮173 64kg
同埋張dse成績撚係佢架咩

甘乜撚

你應該識佢真人

幫手推下呢個

Too long didn't read

呢度

字海無崖 回頭是岸

抵啦

吾算識 但知佢係邊個囉

有簡短版

幫手推下第二個po thx😭🙏🏻🙏🏻🙏🏻

又一證明 只要把口識氹女
樣衰都可以呃蝦條

Pushhhh

唔好玩啦 yck2點會出到個讀hku嘅人
自己google 下yck2都知咩料啦

利伸 已grad

咁嘅款都有女畀佢中出即飛
而家啲細路女真係咁易溝？

小學雞拍拖鬧交又post上嚟，當依到Facebook?
屌你老母

一齊嗰陣佢同我講話佢讀呂明才

Here for u guys thanks😭🙏🏻

too long don’t read

甘你老母 番高登打啦

Here

有個fd係佢現任..send左比佢睇 等花生

私怨自己解決la
咩都放上來 死mk

邊到靚仔

我都唔想佢再呃嗰個女仔

樓主自po腿照加userid先啦
不過同條仔一齊冇耐就可以俾人中出即飛
你兩個咩質素一目瞭然啦 佢係狗公你都唔弱

我一早同佢講左 講到比條女block埋
條女都抵死嫁啦 fd都係咁話

咁樣衰但有得屌

佢同佢一齊左應該冇耐 條女係要咁 都冇嘢幫到佢

建議佢post埋樓主呢d臭閪出黎攬炒

下 9個月以上啦wor

我同佢舊年8月一齊 姐係佢同我一齊嗰陣仲有第二個

佢而家仲有條新女

巴打一句話總結咗樓主幾千字既意思

仲要hku space 話自己hku 一齊嗰陣有同其他人一齊

屌你老母你甘撚完未
5p字冇人屌？

我又上水啦

Here thx🙏🏻

條友ig又改名

男事主應該有睇post/有份回post

邊有人用cert媾女架

佢一定有睇

嘩 多謝巴打
等花生

Pushhhhh🙏🏻

條女都冇現

...push

張cert肯定假架啦

佢咩都係假

淨係想知樓主咩樣貌身材

幫你推啦唉

咁既樣都俾7分
柒就有份

推上面嗰條link thx

樓主真係要帶眼識人
呢啲咁嘅狗公人渣 推撚到佢成世冇閪屌啦

推呢個thx🙏🏻大家呢個會睇得舒服好多

其實世界上好多野都係假，出到黎社會唔係你呃人就人呃你 。
你唔帶眼識人蝕底左唔通次次都要搵連登仔同你做判官? 年中大把女比人呃啦，唔係點會有港女=臭雞哩個價值觀?
啱啦，比人中出左隻西都臭哂，可以名正言順做雞，做你條仔要埋單就慘

同埋哩個post都未爆你開乜撚野(2)?

推一推 ya 仆街 咁既撚樣 真係唔死都無用

有冇樓主張相

如果佢而家溝返你
你咪又係會中返個頭埋去

已經有研究證實啦，同埋唔出奇，帶套都好啲，中出埋做樓主下任就慘，基因弱分分鐘生出黎唔似自己

不過點解你咁都會比佢呃到

支持

同埋樓主可唔可以唔好揀人回?

問你隻豬係咪比左佢，要人幫又要無視人，撚9我地?

你唔係見人hku出哂水腿張開?

我冇讀過u 靚仔過條仔 可唔可以我屌?我會帶套

推到佢仆街

好心幫你推一推

真a0又點會俾你係ig識到
你當ig係連登？

樓主打文唔識分段架 篇野睇撚死人。 咁撚7嘅仔都受溝 ，覺得人生充滿希望

啲啊屌你

上面有講點解有

一定唔撚會

推第二嗰度🙏🏻

嗰係第二嗰po嗰度

咁樣衰都比佢搞

同佢講話你會報警 唔信佢唔驚 與未成年少女發生關係 唔知要坐幾多年呢

你自己on9咗要連登網絡公審條厹，幫唔落

你係要打開個西比人屌，唔通人地唔食咩。。
食到係佢本事，自己on9比人厄完重要上黎唱
從來只有男人趙完唱，女仔就真係第一次見

佢咁靚仔
你都中招
冇野好講啦
你自己都西痕，講經咩

咁樣衰你都可以畀佢中出即飛，重要嬲到開post
Move on 啦屌 這麼醜的仔
呢個世界又好多好男仔，唔好再搵啲壞男人啦

原來宜家呃蝦條都要貼cert

推啦

負評咁多既

第二個po

玩運動都咁月球表面
你都好離譜，佢塊面d瘡好似隨時爆漿既你都會上當你驗下眼好

Link 係上面

爆左po
死狗公中出直飛仲話a0(3)有勁料爆

New Po is here

我盲咗

讀kongu都有錢仔
樓主識個poly可能會成功

Hku space

啲暗瘡多撚到我密集恐懼症發作

其實覺得樓主eq幾高
俾上邊班連燈仔係咁串都仲好好態度
支持你啊我相信冇女仔會想俾人中出直飛
全部狗公條撚快撚啲生癌切撚左佢啦

Thx 麻煩推一推新po🙏🏻🙏🏻

正一冚家剷

Hereee

點解呢個世界會有人咁恐怖

唔想post就唔好post
撚有人想知佢電話咩
過主啦

我都想知 佢身分所有嘢咩都係假

就係咁

比人食左咪算囉
西痕mk妹爽撚完搵毒撚埋單咪得
最終受害人咪毒撚

所有婚前非處都係雞

幫你pish

結論:乳臭未乾

咁外國啊甚至係香港都有好多你所謂既「雞」尊重別人其實都係尊重自己嘅一種

就係有好多乳臭未乾嘅𡃁妹俾佢𠱓 包括我在內 所以麻煩幫手推推 等更多人知道佢d嘢 咁樣會更少乳臭未乾嘅𡃁妹俾佢呃 thx

啱啱先起身

香港的確有好多雞
你咪係其中一隻囉 臭雞
成個臭西都係MK仔既精
咁撚污糟咪撚出黎害人

自己做臭雞就想話全世界都係你呢種臭雞?
好多乖乖女守住處啦

咁概樣都叫靚仔

屌...抵撚死啦
咁撚樣都受佢呃

咁嘅撚樣都呃到蝦條 香港地無嘢唔可能 樓主think positive!

admin寫佢8.5分

男事主有睇？

嗨我想講你好撚樣衰，係咪以為染咗金毛擺下垃圾post屎就覺得自己型咗唔怪得要用a0身分溝女，博女同情嘅可憐蟲

出現了係咪就係個條柒頭呀你 你塊面啲暗瘡好番未

你講得出呢句 反映了你的智商

又唔分段 想睇死人？

點夠你黎呀 hku wor

你現實嘅行為更能反映你高尚嘅品行同智商啦，見到你張cert我覺得入kong u浪費咗你

正on9仔 我係咁講2個都生性病 你都可以得出呢個結論

比MK 仔食過既女人真係抵撚死

咁既樣都食到女 仲話靚仔
求其一條金鐘仔屌打佢啦

樓主同你唔識 又身為受害者 都俾你咁樣攻擊 我以為你係條柒頭狗公

不過你智商都真係幾高，有女人俾人呃完就等於雞嘅concept。究竟有幾毒先咁諗

挽

佢想挽佢自己

絲打你宜家唯一可以做既就係唔好輸比佢睇 考好DSE 叻過佢 唔好亂唸野 你性格好 識打扮 信我你太把人追你

你根本就冇追post 唔應了 你單機吧 你繼續咁樣做人吧

齋睇左圖 咁都呃到你真係佢個人能力黎

唔好用挽要用玩 想唔想俾人屌屎眼添呀

唔止咁少

死狗公中出直飛仲話a0(3)有勁料爆

咁樣衰你都送上門....
睇黎你都好濫下

第一次聽人講自己讀businesses

佢係鬼A0grad

我想問佢邊撚到靚仔

話佢靚仔其實只係分左手之後我叫我個fd喺ig dm佢話佢係靚仔，想氹佢講話佢A幾，點知佢話佢a0當我冇存在過，之後繼續同人講話佢係a0呃女

經過佢之後 我開始點樣識撚狗公

呢d mk 麵讀到hku.?
樓豬智力有冇50
抵死啦

咁你都俾佢媾到？ 你都算失敗

嗰啲祟洋淃女

因為佢嗰陣係我最脆弱時候媾我

而家知道件事嘅fd都係咁問點解我當初會同佢一齊

乜而家約炮都要睇成績表

雖然唔肯定係咪借刀 但都推到佢仆街

唔該晒麻煩晒 唔係借刀

Halo絲打 報告情況，條友好大機會走唔甩

失眠

應該要上庭

佢應該以為係差館唔認就得 傻仔

唔使咁客氣

訓唔著咪應下佢

簡單來講，佢係一個狗公，仲要打女人同埋執人屍，分咗手仲同人講話係A0

妹妹好傻⋯其實我覺得你哋應該由細細個開始要了解多啲關於性的知識， 要保護好自己。雖然唔知樓主係咪第一次同人做？但問心一句樓主是否太隨便， 不過事情已經發生，最好去check下身體睇下有冇事，追完post覺得你心理陰影真係會好大⋯希望你好好唸書罷啦，過去就咪諗喇。仆街自有天收，呃人兼打人落地獄啦

我會好好讀書，我都知道之前自己太過戇鳩 唔使等天收，等我收佢 仲要佢玩過咁多人，仲要依家犯左法

佢今次走唔甩㗎啦佢 仲要唔認罪，係我知道7左就係警署嗰度認罪

柒撚到咁都呃到蝦條

佢個人都好七

靚仔就算 比個咁柒既呃蝦條又真係心理陰影黎既

依家仲要俾佢恐嚇，搞到晚晚瞓唔着

唔使撚我 其實我依家係擔心緊要等幾耐只會落charge

我要佢明白呢個世界係有報應，係會有因果循環

我係絲

推
依啲post我都見唔少
戴眼識人真係好重要 加油

Thx 唔好再有人俾佢呃

明曬 仲要加上你個標題